冬天鼻塞真係仲慘過凌遲

窒曬息咁焗住用口抖氣

一抖氣啲冷空氣就隊入去

而家個鼻又塞喉嚨又乾又痛